---
title: Periódicos em nuvens
author: Lepidus
type: page
date: 2012-02-06T13:56:16+00:00
---
TESTEEEE    
O **Periódicos em Nuvens** é uma solução completa para periódicos tecno-científicos, permitindo que os editores concentrem seus esforços no fluxo editorial e conteúdo de suas revistas. Nela, oferecemos um ambiente **[SEER]({{< relref "seer/index.md" >}})/[OJS]({{< relref "open-journal-systems-ojs/index.md">}})** pronto para o uso, além de uma série de [serviços adicionais][1] para atender as necessidades específicas de cada equipe editorial.

Com esta solução, a instituição não precisará alocar equipamentos para a plataforma [OJS]({{< relref "open-journal-systems-ojs/index.md">}}), tampouco haverá a necessidade de uma equipe técnica interna para manter esta plataforma e os sub-sistemas dos quais depende (servidor de email, banco de dados, servidor Web, etc).

O **Periódicos em Nuvens** oferece:

- Um SEER/OJS pronto para uso pela instituição
- Acessível via Internet 24h por dia, 7 dias por semana
- Manutenção por uma equipe especializada
- Atualização para novas versões
- Múltiplas cópias de segurança (backup), armazenadas em locais geograficamente distintos pelo menos uma vez por dia
- Suporte técnico em relação a problemas/requisitos da instalação
- Servidor devidamente dimensionado para atender o crescimento do periódico, sem perda de qualidade
- Endereço gratuito no formato <seu periódico>.emnuvens.com.br e possibilidade de uso de endereços da própria revista ou instituição (ex: http://seuPeriódico.suainstituicao.br)

[Solicite um orçamento][2] para que possamos avaliar a melhor forma de atendê-lo.

[1]: /servicos/ 'Serviços'
[2]: /solicitar-orcamento/ 'Solicitar Orçamento'
